各商場要人冇行動post？

要人阿！！！攬炒！！！

推

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

屌 聖誕不消費 個個又去買log on

無眼睇

大埔咩環境？

仲Merry Christmas緊 尋日有手足墮樓比人推落樓
有手足槍傷 今日d死港豬仲可以係度shopping藍店
區選完就贏左咁dllm

你有你做 人地有人地想點就點
你理人做咩
係支持自然會支持

係港豬就係港豬
返大灣區啦

人在mk 商場內既商店繼續營業
但好少人唔知係咪商場趕人走

真阿 港豬學咩人留香港 佢哋都唔在乎民主與否

認同
樓上條友仲眾人皆醉我獨醒咁樣

借個位嚟推廣連儂廁
一齊將洗手間變成實體連登

既然都唔在乎 不如返大灣區啦屌
唉 不過成班港豬聖誕就真係過聖誕
抗爭緊阿大佬

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

已幫推

人話

文宣真係要組隊重建連儂牆 好多比人清
已幫推

打仗點解需要有節日氣氛？
節日氣氛？慶祝？平安夜催淚彈放題阿
過5000手足被捕
攬炒商場阿dllm

因為咁簡單suck商場 攬炒都做唔到
點對得住我地d手足 人地仲坐緊都唔割阿
班死港豬醒未

屌 未夠24小時食2餐放題